一人一件Kickstarter買過嘅伏野

我係當年Zano航拍機受害者

無好野

Eoz air

痴能線

全部都係伏野，一六年到依家都未出到貨

伏到仆街

同智能咖啡機係兩公婆

智能咖啡機出貨未

無啦

應該好多人中伏

人地層貝沙灣多謝你資助

比人走數

買咩

same here
第一次亦係最後一次玩kickstarter

Selfly

屌佢老母

好似大部分人都係中航拍騙局

The World Council 2

Muzo - State of the Art Vibration Monitoring Sys.
無出過貨

依個一睇就知係伏
邊有可能咁樣做到靜音

當時我幫人買, 已經提過佢唔可靠都落單

我唔識玩呢啲野
但想問如果真係出唔到貨啲錢會點

啲錢會變左個撚樣間屋或者架車

成個平台都係科技包裝既騙局